# Запуск

Нужно будет создать базу + поменять строку подключения.

И если будут проблемы с автомиграцией то выполнить.

Update-database

Что бы использовать PostgreSQL(только Docker, docker-compose файл запускать)

в Startup надо поставить

services.AddEntityFrameworkStores<PostgreSqlContext>(options => { options.UseNpgsql(connectionString); });
и в 
appsettings.json

"BooksConnectionString": "Host=booksapi_db;Port=5432;Database=Books;User Id=postgres;Password=root;"
